莫耶斯：連加特帶「魔」性來投

韋斯咸落實從曼聯借入曼聯中場連加特，領隊莫耶斯就希望這名28歲英格蘭中場能夠為球隊帶來質素和曼聯的成功心態。

連加特（Jesse Lingard）今季開始至今只能在本土盃賽上陣，曾經在曼聯與他共事的莫耶斯（David Moyes）就是相中連加特多功能的踢法，故決定從紅魔將其借入：「連加特作為小將的時候，我就已經看著他比賽。當時他仍是右路的邊翼球員，也見過他移師左路，或在英格蘭以10號位或8號位上場。我認為如果球隊有需要的話，甚至可以安排他出任假9的位置。」

雖然連加特在曼聯變成失意人，但莫耶斯仍然對他寄予厚望：「我希望建立一支充滿朝氣的球隊，連加特這種高效率和具備刻苦態度的球員，正好適合球隊。希望他可以為球隊帶來質素，以及來自曼聯的成功心態。」

據了解，莫耶斯本身有意羅致羅馬前鋒迪斯高、西維爾的安拿斯利和蒙彼利埃的拿博特，惟都遭到拒絕。莫耶斯表示會在轉會窗努力到最後一刻：「我無意引進無法產生任何影響的球員，球會已經向幾位球員開出報價，他們都是球隊夏天的引援目標。雖然因英國脫歐、疫情等各項問題令到轉會變得困難，但我們仍會努力尋找出色的9號球員加盟。」

魔性=輸波

連狗特有撚經歷過曼聯成功咩

咁快D買斷佢啦

有既 FA CUP FINAL個球